自己一個應該去邊到旅行

黎緊要清假2月農曆新年會放2個星期大假，諗緊去德國加荷蘭好，定去古巴好
大家有冇咩意見

利伸：怕凍絲

我屋企

有啲建設性呀唔該

亞洲就日本啦

兩個星期唔想係亞洲呀

德國荷蘭冇難度
古巴難度高D 睇你喜好

你可以分兩次 日本完去吓台灣短trip咁
如果唔想日本 荷蘭都幾好
我正有意想去

去我屋企旅行

紐西蘭睇螢火蟲洞、墨西哥睇古蹟、玻利維亞睇天空之鏡、加拉伯戈斯群島睇進化島、南美秘魯睇馬丘比丘

南美兩個星期夠去一至兩個國家
玩唔到好深入

最衰你怕凍
唔係兩月去貝加爾湖有藍冰睇

Google Map

古巴

有性趣

全部都想去呀！
2月應該睇啲咩最靚

荷蘭

介紹你睇奇妙台個瀛遊全世界，有介紹好多亞洲以外旅遊勝地

點去 D飛機好多坐成日

好睇你個心態 一個人想冒險定散心先

你之前有無去過歐洲先

德國 - 童話路線 如何？
無論單人定一堆人去都唔難搞。
係搭火車要轉多幾次。

諗住自己輕鬆啲去到邊先住到邊，感受下當地人生活咋

淨係以前膠流團去過英國

有咩路線好推介？
我有諗住可以自己揸車